沙田帝堡城有大量警察圍黑衫人

有無人知發生乜事？

推

Push

幫推
［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？